收養咗隻貓仔 想改名

求改一個有霸氣嘅名！

more圖

戰鬥型毒撚

旺財

閪閪/閪仔

有冇一啲正常啲嘅名？

鼻屎 佢鼻有黑色一點

個鼻黑色一點成舊鼻屎咁
就叫鼻屎啦

叫貓貓啦 咁可愛

Do Do

臭四

灰鼻

佢呢個樣好難霸氣

不完美風暴

狗強

希特拉

污糟

污糟貓

容祖兒

刀疤強

毒霸貓

老虎仔

臭閪

喵喵

希特拉...個鼻同佢執鬚好似

習種

coffee?
好cute

二寶

太郎

ovuvuevuevue enyetuenwuevue ugbemugbem BC
(ovuvuevuevue enyetuenwuevue ugbemugbem 鼻屎）

點解？

奉神犬

老老實實，佢都幾靚仔

祥嫂

千里

肴肴
眼鏡仔

河馬

秦沛

好得意

黑頭 ok呀

夠霸氣喇掛

墮lin娜

龍虎豹

灰霸

佢個樣都唔霸氣...個名霸氣好咩？
叫“三叔”啦...

噴火龍

狗勁